**ON3REEC**

Petit programme pour s'entrainer à l'examen de radio amateur (ON3)

Pour LINUX et le MAC le reporting est généré en HTML et en couleur.
Sous WINDOWS le reporting est généré en Text et en noir et blanc uniquement.
